Este programa é um software livre; você pode redistribuí-lo e/ou 
modificá-lo dentro dos termos da Licença Pública Geral GNU como 
publicada pela Fundação do Software Livre (FSF); na versão 3 da 
Licença, ou (na sua opinião) qualquer versão.

Este programa é distribuído na esperança de que possa ser útil, 
mas SEM NENHUMA GARANTIA; sem uma garantia implícita de ADEQUAÇÃO
a qualquer MERCADO ou APLICAÇÃO EM PARTICULAR. Veja a
Licença Pública Geral GNU para maiores detalhes.

Você deve ter recebido uma cópia da Licença Pública Geral GNU junto
com este programa. Se não, veja <http://www.gnu.org/licenses/>.
